安仔應景歌

艷麗像野櫻桃的咀 兩片葉欲滴似水
輕輕的吞吐 暗暗已洩露 那是美麗蓓蕾

動靜像柳枝搖的肩 美滿地像月掛天
彎彎的曲線 偷偷的相見 我越看越難成眠

像地獄似天堂的身 我看你看得入神
將一膚一髮 將一分一吋 攝入腦內留存

極動盪似春蛇的腰 秒秒在極度叫嘵
依依的需要 瘋癲的心跳 那是拍岸狂潮

滑落像雪花兒的腿 如玲瓏浮凸的身
你將我推入了迷陣 悄悄地駕霧騰雲

一身的香氣 准我認真的看你 如畫的女人

像地獄似天堂的身 我看極亦未看真
當一絲不掛 當中的方寸 攝入腦內留存

慢慢地看一回一身 迷糊情慾對象
我將你吞噬了 終於我震盪拍岸而來

識唔識彈